AV女優一花琴音自爆患子宮頸癌

日本AV女優一花琴音，今日在Twitter透露不幸患上子宮頸癌。她表示癌細胞有機會擴散，預定7月入院接受手術，並會跟醫生商量，如期參與已接下的工作及活動。去年10月，AV界驚爆愛滋風波時，她曾力証自己沒有受感染，其後更宣布引退，今年3月由「寶生莉莉」改名「一花琴音」復出。

前AV女優麻美由真，2013年亦曾驚爆患子宮頸癌，並要切除子宫及卵巢保命，但近年她的健康情况好轉不少，抗癌成功後從良做歌手。

hpv